雜種今日既9up 到底係內部勢力不穩 定係真係癲鳩左？

講咗咩？

佢喺牆內可能衷心相信中國贏咗
真心膠

唔係咁點合理化獨裁嘅正當性？！

宗教式謊言講得耐左，連自己都信埋

覺得自己真係先知

最大鑊係咁

讀得書少係咁

呢啲唔係同人講，係同支那自己講。
目的你穩固自己人既信心，從而鋪路去煽惑民眾。
好多國家都好興做呢啲野。

都講咗70年
邊有可能唔繼續講
仲要大攪英雄主義
要學生記低啲死人名

純粹係知識貧乏
冇咩大不了

頭先睇到小小有線，佢話咩霸權主義，侵略咁似講緊自己

條友係咁改歷史就係想開戰準備

大和田.gif

其實我認為維尼係真心認為韓戰入面支那真係贏左
明明只係停戰左
仲有支那當時用人海戰術送十萬人去死

人哋自信爆棚啫 大驚小怪

薩達姆被美國打前咪咁發癲鳩UP

真相重要咩

總之就中國贏

仲有支那所謂既打仗戰略就係不斷用百姓條命填上去
而家維尼話要打仗你估支那狗會唔會真係同你搏命
簡單黎講維尼就係主張全民勇武啲fd
49年之前個三場所謂戰役其實就係兩邊鬥片百姓
讀過下中國近代史就會認為國民黨同共產黨直頭要係呢個世界上消失

中国或成為最大贏家

中國冇嘢多

死路一條

迎頭痛擊

腿肚子不會抖